和你pay更新完無左九成餐廳

有無人都係咁？

係啵 屌 搞咩

頭先更新完我都係咁
但close左再開一次個apps又無事

你試下得唔得

點解唔變成 良心圈 繼續 run 落去 ?

搞到我唔敢更新

應該係佢問啲店主留唔留

店主唔覆當唔留

我估

咁就係為咗保護黃店
大家大概都知自己區個list

一早講左睇佢播咩台咪得

又係咁

好多鋪無電視㗎, 時代都無啦

List 曬D藍店出來都好有用.
佢地打壓黃, 藍都要死.

紅米有

係, 當blacklist

好彩冇更新

個地圖冇出到 但係㩒右上角個list出嚟 啲黃店仲全部係曬度

只想睇藍店

有bug...睇緊咩事🙇‍♂️

每一次開都有多有少

麻煩晒

巴打你要加油企硬
真係唔想個黃圈完全收皮

冇更新都自動冇左

仲係停止服務

最緊要有藍店姐
比愛国(幫襯)下

估唔到黃圈係死於自己手上

應該店主驚被針